有冇同呢首歌類似旋律ge歌介紹離？

個主音把聲怪怪地 但首歌又幾正
周耀輝

把聲係有啲怪 agger 周耀輝份詞
btw google左下先知 原來係viutv節目嘅主題曲黎